一人一張黃店打咭相（23/1 - 28/1)

P 牌 here，無得推post，如果可以的話，麻煩經過幫忙推推，無限感激。

心事如塵茶食亭

幫你推

邊度黎架？ 介紹吓？

瓏門冰室 紅豆西多

感激

又龍門

無料案內所

好吸引呀。

推

荃灣真台客我屌你老母
嘢食難食到仆街
呢個係肉羹湯麵喎
朋友叫滷排骨便當
一嚟到我哋都呆撚咗
塊排骨又薄又梅
配菜又難食
一舊滷豆腐都可以無味
仲要有條濕鳩mk妹waitress成餐飯喺我附近對住個唔知老細定乜水嘅人大大聲發姣
你嚟返工定姣仔啊屌你
嗰杯咁嘅麥香紅茶 又係無味
仲難飲過茶記用茶粉開水
屌你老母真台客
叫假台客喇你！
如果唔係老闆娘米線排長龍我都唔撚會入嚟食

可以試下寫信俾黃店？

我之前都試過好似你咁去過一間超級唔好食的黃店度食，而且地方幾污糟，心諗我做錯啲咩要攞錢買難受？

但嬲嬲豬完畢，我唔服氣，我決定寫封信俾佢哋，盡量詳細地列出佢哋的問題同埋改善方法。

個幾月之後再去果度，雖然唔可以話變得超正，但見到有改善，有心去做好。

知道你係嬲嘅，係唔開心嘅，但大家嘅初衷都係想幫忙壯大黃圈，想俾機會佢哋做得更好，係咪？

大家繼續努力，繼續支持黃色經濟圈。

謝謝你

係香港仔

酸的

請問黃店係咩名呢？

X政
搵唔到個隻字 讀個「資」字

今日我去咗西灣河果間。

你係咪講緊呢間呢？

鮨政 Sushi Masa
立場: 黃店
地址: 香港仔香港仔大道142號地下
地圖:
電話: 25010618

和你Pay:

係呀

我一望以為係盤菜，原來係刺身，好豐富呀。

屯門有邊間壽司黃店好？